RTHK: 白宮貿易顧問稱中美貿易協議已「完結」

白宮貿易顧問稱中美貿易協議已「完結」

美國白宮貿易顧問納瓦羅表示，中美貿易協議已經「完結」。納瓦羅接受霍士新聞訪問時表示，中美貿易協議的轉捩點在於中方延誤通報疫情。納瓦羅指，美中雙方在今年1月15日簽署貿易協議後，美方才知道疫情擴散情況。中美過去先後就疫情、香港等事務問題上導致關係緊張。美國總統特朗普日前認為，自己達成一份非常好的協議，中方正購買很多美國貨，可能會購買總值2500億美元的美國商品。他又承認，推遲制裁打壓新疆維吾爾人的中國官員，是為了避免影響中美貿易協議。

2020-06-23 10:00:45

最新：NAVARRO TELLS WSJ COMMENT ON CHINA TRADE NOT AS IT SEEMS

見個市跌就反口

轉到了，習大大英明

屌, 有GIF!

中美貿易協定係基本法賦予

美方搬起石頭砸自己的腳

個𡃁仔叫美國